Kohto korra pärrast ollid Pisallo walla kohto hones kokko tulnud.
Kohto wanem Jaan Karing
Kohto kõrwamwhed Kustas Sewerman
Jaan Liiw
Kohto käiad ei olnud, egga tulnud mingisuggust kaebtusse egga selletusse asja ette wõtta.
Kohtowanem
Kohtokõrwamehed Kustas Sewerman
Jaan Liiw
Kirjutaja Kustas Liiw
